老老豆豆 我覺得自己有過度活躍

上維基睇d 症狀 特質都中左大部份
一做靜態既野 例如坐。企係度唔郁
個身會好唔自在

但相反運動既時候就算冇氣。累
都仲有種動力郁

睇醫生證實下囉

有問題咩? 我由細已經知道有. 好嘢嚟. 菲比斯都有 好多名人都有 同埋人哋會攰你唔攰 我哋食嗰啲藥都好超人 而家啲仆街家長成日濫用

個問題係我坐唔定 一坐係度做文書野就坐唔定同極易訓著

我都係咁 點算

睇錯你老豆有

叫你睇醫生又無視
係咪怕睇完醫生發現自己原來係冇
怕冇野瀨

Btw如果你真係有
食藥係有用既

Sorry囉

咁你要睇醫生.食ritalin.

轉行囉
做d周圍走既

外賣囝
郵差